【癡撚線】有對情侶一上的士就車震

Wow

好緊火

開錯台

真係有片

又係的士

土地問題，如果屋企有500呎，返到屋企由廳屌到入房再屌到入廁所都仲得，就唔使喺的士摷

求del post
個男人我識 有老婆 唔想家變

咁靚女都要做d咁嘅野

大家唔好推

抵死喇

個男人唔係有錢佬咩

壞咗未

咁就真係唔好推 幫佢del post啦

再大力啲推呀
搞婚外情？！

好撚正

個男人好似鍾培山

快啲家變抵死

隔離高登起咗底話條仔係時代中國既黃永年

樓主知咩叫車震架可？

咁明目張膽預咗會有片

藍定黃？

不能同意更多

明唔明解咩叫抵死

兩邊住家慘囉

留名待j

男仔放開個好老婆了..同二奶一齊了..

求女主角ig

HKES

映禾jm9

屌 岩岩放出來？

睇人仆街最開心

明白

推大力啲

唔想家變都幾難

條女好淫、起佢底

大家唔好推啦

仆街禽獸搞婚外情 祝你早啲離婚咪撚害左老婆仔女

推

尋晚條片已經瘋傳啦BO

唔出軌就唔會家變啦...晒氣

求下大家唔好推啦

起哂底啦

+1 黃嘅都可以當睇唔到
藍就大大力推

未出嘢就收工？

黃藍都好 香港人鍾意睇人仆街

女事主口渴飲豆漿姐 連登仔大驚小怪

真係唔好推喇

有錢坐的士？

有老婆仲咁搞 抵撚死喇

飲多左 噁吐姐

正義既連登俠係唔會放過賤男

留名睇起底

大家唔好再推

巴打，我地明白嘅，唔會令你難做，我地推埋你個份

On9仔而家啲房咁撚平幾舊水砌足成晚啦

認真 望落又拍得幾有 AV feel
不過我反而諗 呢部的士黎 唔好講有cam。一陣個司機掛著望多幾眼 炒撚咗車都仆街啦

以為又有另一單

樓主剛剛瞓醒???呢段嘢要開幾多個Post?

佢係時代中國控股度做 你諗

Del post la 大家唔好推到人地家變啦

出面公海咪有個熱門已經係囉

鬼有車震咩，係咁衣揸下摷下

真係當個司機死

正

但你下下都不推文

清尋晚9點瞓咗？

青頭仔樓主質素係咁上下

諗起gta5老崔個任

好明顯條中佬扯唔起

五毛抵啦
一早封左你

拉

慣咗手勢

大陸佬抵撚死啦

飲左酒唔揸得車搭的士有幾奇

響的士吮啫 仆街丫.... 咁猖狂

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣 7.11-12 初選 #一國兩制已死 #國際戰線

出面咪又post 又開多個做what

大家唔好推，搞到人哋家變就唔好

道行高

個阿叔好精
窮人楊怡之後就唔界kiss

唔好教壞細路哥

識玩

Del左咪又開過 已經有幾個Post啦 當係個教訓

唔好推啊

又推

真係唔好推

大家都有阿爸阿媽
唔好del post

難分真假

睇黎你好討厭佢
Btw 大家唔好推

司機有料

連登仔
正經新聞 拉
呢啲百卦花生 推

鐘生有咁高大咩

通常呢啲都吾係正常情侶

你個fd子食大波妹

食雲吞麵之嘛

推到老婆見到

叫咗你唔撚好推
係唔係睇人仆街最開心先

02:16 啜到（jer jer 聲）

好味道

wow

香港地太少

定係真係咁多人開心些牙

屌 平時去開嗰間酒店俾國安局征用咗
你想我點啫

咪開左囉 又開 拉

大家唔好再推啊

條女會唔會係處呢

笑撚死

大家真係唔好再推啦，好慘

大家唔好推啊

求del post +1
個女人我識 有老公 唔想家變

個cam終於係正常質素
唔再係上世紀既科技

你唔想？但我想喎

前面有人望望o下先刺激丫嘛

車震咩意思？小學畢業未？

利用架車鄧個下
Hold住個頭就可以上下含撚
仔女高手黎

真，心，抵，死。

ok, 推到admin de po

通晒天喇，仲邊有得救

又諗起許志安

你係時代中國做？

個cam原本既角度，就係用黎拍乘客？

時代中国大部份投資在大灣區

仲未起到底？

屌你個閪 車震唔係呢d

咁大年紀仲男仔？

PUSH

又安心偷食

唔推了

ok

呢度唔推 fb都推到仆街啦
我老母幾廿歲人都睇到段片 仲share左比我老豆睇

香港人不嬲都係咁，因為人口密度太高，去到邊度都係人，避唔到人，所以依加啲人都係周街親熱當其他人透明

條女好正

想幫個男人吹

呢期最紅你兩個

拜託不要推, 大婆現在情緒不穩

唔好推呀 好撚慘架

要爭住吹番?

集中討論啦

不要再推, 不要說了

驗眼啦撚樣

大家千奇唔好推！！

推呢個po啦
熱門第一

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實好多的士都有 捉霸王車 捉打劫 捉姦

諗起兩老一路睇一路“嘩 嘩...嘩~~~”

偷食食得咁爽？偷食有報應呀

咁真係唔好推啦

手足唔好推

收到

okok
大家咪撚再推呀！
害死人喇！

大陸人有幾個老婆好正常

邊到有震

【癡撚線】有條傻仔一上連登就po old news

我求下你地唔好再推, 老公情緒不穩

照上熱門第一

我唔小心推左添

唔好推喇咁多位，求大家高枱貴手唔好推到有第二爆po

一單咁嘅嘢上到兩次熱門都幾勁

g 持
你有波揸我有j打

我求下你地唔好再推, 我而家情緒不穩

唔好再推啦

夠啦夠啦
兩邊都唔准再推

條女咁耐都仲未有人起到底...

推一推先😂

開時事台？

情乜撚嘢侶

你地唔好再推啦

唔好推啦大家放過人地

爽過睇牛熊打k輪

唔好推

大家唔好推
老鼠安相比下呢兩個盲毛激好多喎
呢兩個盲毛真係當個司機透明架

2:39個幾下 應該好難忍

唔好推
真係唔好

Fb睇完條片就上連登睇下有冇人開左post

屌，書院道附近咁撚多時鐘，都唔頂下先

嘩好叻啊

個司機好有定力

呢個潮爆post黎...

夠喇，推埋呢下好停

我求下你地唔好再推, 老爺奶奶情緒不穩

大家唔好推!! 唔好推!!

大家收手啦 唔好推啦

收到。 大家咪撚推啦屌

我拉

有老婆仲做得出呢啲嘢預咗啦

狗男女

抵死

幫你拉

我想知條女啫

我都覺得好唔啱,
不過想知道大家諗法
其實呢個用車CAM 爆人地獲, 同中共監控有咩分別?
(分別係咪因為自己無得睇?)

希望大家唔好再推THX

大家唔好再推, 我條j情況不穩

時代中國個ceo ma

我哋想接知條女
條仔仆街冚家剷關我咩事

有錢有女

more

點解P牌推唔到

真係情侶？

你個名

好撚大波

甩p未

只有一個人可以令呢件事冇發生

No

Push

真心似ceo 都要坐的士

CFO 喎

好耐冇見

抵啦屌

咪推啦

成千萬年薪 開房錢都慳

我見人哋講ceo跟口講

咁條仔姐係藍啦

我唔信係佢，除非有人 send email 去問

咁更加要推下啦

唔好推啦

快感呀on9

震到咁好難唔推wor

推車咁推

俾哂全世界知先有快感

中資CFO

唔好推啦

光復的士
時代中國

樓主pin呢個 希望連仔睇到del post

咀下摸下車震

Dont push la

真？

本身唔想推

黃永年

偷食都揀件咁柒
佢老婆見到唔會嬲嘅

全世界都知呢單嘢啦，推唔推都一樣

推爆你老母個臭西

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

拉 千祈唔好家變呀

眼殘

明知有cam都咁做?!

坐的士有咩問題 一定要自己渣車架咩

含撚點會家變??

應該開名公審

含到面不改容

60歲都係中年啫

我一定唔會推

段片出晒公海 全世界都知咁滯

手足唔使咁激動嘅

Lm

放心，whatsapp都有，一定家變

真係咪推

食咁多女仲要比連登仔知道 好難唔推

條女有啲波路
不過個樣應該唔太掂

邊到震？

你點知佢老婆咩質素?

其實的士男個樣好普通 好多中佬都係咁既樣同髮型

明白嘅

大波wor

飲左酒, 唔係的士就UBER架啦
無論揀邊樣都係有cam

波緊要過樣

自己請個司機就無cam了

人地緊火都有錯？

唔係屌埋先叫得不忠既

你朋友即係

唔想家變咪唔好做仆街囉
家變係自己造成 關人撚事

有錢佬都要食條咁醜嘅女？

擺明想比人開心share啦

我都識

Fake taxi

01223 !

貪大波

砵仔糕

做個爛鬼CFO會有錢得去邊

如果真係有錢佬
點解唔揀個又大波 又靚嘅女

時代車震

偷食都食得衰過人，抵屌

一係出名, 一係收皮

OK，唔PUSH

證明屋企個件......

咁岩影到依個豬扒姐
影唔到既你又未必知
條佬可能貪依條女夠主動

做到CFO都係爛？！

真，屋企樓下個看更都搵得多過佢

收到
下面唔好再推

離婚一樣有錢

ok推

咪推

無錯呀
大家推上黎欣賞下啫

條女有無咁痕？咁都食得落？

咁點解唔搵條
又大波 又靚女 又主動嘅女
如果平時食開好野
呢條點食得落 (除非好撚醉)

涼都未沖就含

依～好衰㗎

一二一二，又開追悼會啦

樓上班仆街仔

你搵得仲多啦一定

食條女姐又唔係過人世
有時就手起黎又飲大兩杯
唔通推開佢？

ching一定好有錢

ching識借刀喎

憑依張相都要含㗎啦

但睇片似係條佬主動

條女好大波

品撚師同緊火師 晏啲仲有離婚師

輕輕一推

車乜撚野震.....

個一刻覺得ok咪得囉，射精咪又得個幾秒
Easy come easy go啦成年人

可以碌嘢吸引過樣

唔係條條女都肯周街自動波合嫁師父

無撚用
九成男人都用下面諗野
諗返起有次去飲野
有個ok醜嘅女行埋黎r我frd水吹
我個frd即刻走鳩左
笑

咪推啦你地

條女？好撚大波

錢呀
係錢呀！

上市公司CFO揾極有限 唔會稱得上係有錢佬

玩埋一份

我仲以為安心偷食之後應該無人會再係的士搞野
原來歷史真係無任何教育意義

仲有律師
分家產

你唔講呢句都無野 講完就

6月後AC永不甩P

咁都可以拎優越感
食臭豆腐都有兩極啦

相頭好服務未必好

條友可以出嚟反應返土地不足嘅問題

屌閪過程唔只幾秒掛

年報應有薪酬

偷食仲搵司機車 識唔識玩架

抵撚死

無拎優越感
又唔係r我吹
不過係覺得食碗臭嘅飯不如唔食咁解

CFO薪酬年報唔會講

阿寶：你班仆街比我抖下

仲要唔戴口罩

好撚癲～～

有時候, 身材+技巧先係最重要, 條撚夠爽

貼完又貼

百貨應百客

做得岀就唔怕啦，個男人見到車cam架，
根本就唔怕人睇。

假若個麻甩佬真係有家室
究竟有幾緊火先會冒咁大風險喺的士比條女含
等多十分八分鐘去時鐘酒店好難咩

有冇個男人聯絡方法，想打電話安慰佢

可能根本就想離婚
人地外家可能幾百億身家呢

㩒錯制 Sor9ry

離婚啦

推大力d！

屌，唔好推啦
老婆千奇唔好睇到呀

無人插個的士司機??

本身車入面裝車cam 已經有問題...
(小巴有無車cam? 電車有無?)

仲要無意外發生無傷人....就流出車cam 影片...

再有的士佬被私了唔好再問點解...

點安慰？

呢啲放av網啦，放時事台做乜

我係一個壞咗嘅人

推夠未

7/7 即日通哂天。

冇問題

推到上pornhub

pull

唔好推？

大家唔好推啦 幫幫手

Gif 圖 睇黎要留傳千古了

大家唔好推啦

OMG

裝車cam有咩問題

咁佢當初唔好偷食咪唔會俾人影到囉
掉返轉個logic咁得意嘅。

出得黎行就預左啦

間接幫推？

咁要推到上去比個男睇，等佢做好準備！

戴口罩點打茄輪同含撚

on9
個的士佬都未告你行為不檢啦

大大力推

快鎗手，笑笑口

喺的士含同閂埋房門含係兩個情趣

痴笠笠 再嘈收返你500蚊清潔費

你食左佢老婆咪得囉

我覺得佢似緊火多過情趣喎

土地問題

鳩硬冇親戚 可能忍左成個禮拜 果刻理智決堤

幫佢攪FANS CLUB

大家唔好推呀

本身的士防震差震震下 條女可以慳返啲力上上落落

司機：一二一二，唉，仲唔射，又要開追悼會

大家幫手唔好推啦 家變好慘架

ok 推

你講到咁樣大家點解唔幫你

安心上路

你點知的

Ok 唔推

求del post 個女人我識 有屋企人 唔想家變

推撚爆佢

唔好推呀

出個野姐
唔洗諗到咁複雜

就手+服務好

條仔有咩損失

推多一下

不推文回覆 (撳錯制)

咁就要再大力d啦

OLD NEWS 拉

層壓式吹蕭

true curve

出得黎行…

大大力推佢老母

笑死 求del 不過唔小心推左

Cat girl

成世掛住P牌？

起晒底

阿叔黎講算係中上

痴鳩線

仲要唔戴口罩

你係咪就係個事主

千祈唔好推

條女真係好識食
好想食埋一份

唔好推呀大家

片中有露波咩？

this guy?

唔好push

低撚死啦

sp lor

咪撚推啦你班仆街

被潔癖女權單身老女人見到大獲：oh shit, very dirty ！！咁都擺係口有尿，汗，排洩物前列液，總之身體癈物都食落口喎

唔好推 累死人

不推不推

屌你老母，屋企人唔關事，特別係小朋友，你就咪撚出全相啦柒頭

P牌真係冇撚腦

唔知點解第一次睇條片 就形住個麻甩佬係有老婆果啲

條女7月7日生日

佢地慶祝完生日就。...再慶祝

1

好唔尊重個司機

係佢?

食女食到上的士當住司機面前都照搞
家變都抵佢死啦
唔駛驚，離婚之後咪娶片中女主角囉

唔洗delete
人渣抵死

你係咪同偷食男友仇?

係呀

偷食

我覺得藝人都好多知道了，淨東張雞望會唔會講下或輕輕帶過

好事黎 防警甴滲透

有冇腦呀你 打格真係咁難？

想唔笑你都唔得
一睇就知你無車

大家唔好再推！

香港個科學教都係九龍塘喎
車鳩佢地入邪教

個女好大波

光明正大
怕咩

唔係佢你就仲仆街，無端端攪鳩埋無辜人
屌你老母兩個小朋友發生咩事，你就肯定上身

P牌真係弱撚智

佢老婆宜家一定好sad
全香港老知佢老公背住佢偷食
仲要有埋片
老婆心入面一定永遠有條刺係到

坐的士有咩問題
同條女一樣，夠就手

係波

未見過個引用次數有咁多次

不推文回覆

Ok

推鳥

Hello 事主

推到片主del po

時代中國時代革命？

光明正大咁戇鳩喇你
剚唔關相中小朋友事你po出黎做乜鳩呀以家

做得出就要承受後果

你恐嚇我呀?

支那女?

P牌濕鳩，你咪繼續撐囉屌你老母，
你再撐我就繼續推，睇下到時邊個瀨野囉，

無論係唔係事主，幫唔關事既家人打格係咪真係咁難?!

明白佢地
有觀眾會特別high

dont pish

佢地無做錯呀

怕咩

藍屍咁點 係咪又做大愛左膠 個小朋友無辜㗎

再推 就真係害死埋人地嘅仔女

口爆都玩埋 想唔家變

師兄快啲撤退，連登大軍即將黎到

幾時推到條女出嚟

揸波揸得咁開心

個兩個小朋友好可愛都唔share得?

熱情如火 一睇就知係偷食先會咁急

以為咸片宣傳

狂摸Dick

條女唔係有？

講到你個女咁

唔好pin呢個

同人唔同命, 主角若果係_ _, 咩片都唔可能再傳

叫人唔好推個comment係咪連登史上最多reply嘅comment

個波型出哂黎, C左右啦
算大架啦, 港女平均A

笑死我，馬生個樣好似見到自己個老婆.......

你繼續撐丫，我咪再推

個賤男唔知自己有仔女?

有咩料？

同一樣野, 起黑警屋企人底就拍哂手掌

係呀

所以我覺得你同個賤男有仇

坐C嫁啦又肥底

笑死置埋頂真係唔好推啦

咁的士女係正啲既...

old new is so 唔識串

米奇妙妙屋，屋企變變變

[突發］港女係的士幫條仔吹蕭

入面有女既資料

點解個男人鬥雞眼相反，即係分離眼，有d人都係咁，崇尚分離主義？

連一理通 馬國明都出埋

係呀

可能係真愛
奈何。。。。

好
唔推

唔推

你自己爆係佢

我係問係唔係

唔好呀

唔好推

推到del post

偷食係無辜架

唔好推

原來係咁
真係唔好推

無錯！明知公眾場所係度玩咪仆街囉，唔拉鳩佢猥褻罪唔得，教壞下一代呢d冚家鏟

偷食係無辜

結左婚既女人見到其他男人靚仔D係咪可以出軌?

时代中国控股有限公司（简称时代中国[1]，港交所：1233），原名時代地產控股有限公司，是一間中國房地產開發公司，主要在廣東省開發房地產。

中國人唔關事既 請放過佢地 係咪咁

求下大家唔好再推

千奇唔好推呀 唔好拆散人地頭家
會遭天譴

Ok唔推

應該係

大家都係中國人

推到你朋友仆街

大家請唔好推,留條生路

弊, 唔記得撳不推文

唔好推啦，人地已經好慘

偷食係無罪架

抵死啦

你的朋友就是你

大家唔好再推，事主好慘㗎啦

你繼續REPLY我，我就繼續推，
瀨野唔會係我，繼續丫柒頭

收到 條女呢

香港人最中意睇人仆街，p牌仔推唔郁，不過大家千其唔好推

唔好呀唔想見到人家變

你屌埋我個份

手足黎..唔好推

推撚夠未？

未

ok知道

各位巴打絲打再推 個家庭真係散架啦

係瀨野個個係你呀嘛
賤男
偷食啦

係你呀嘛

偷食賤男

晴報又上報

撻野王

我講佢正過正室咋喎
同可唔可以出軌有咩關係, 我邊句有講關於認同出軌既事

你恐嚇我

我好驚呀

條女睇個鼻就知係豬閪
條佬好似大波man 咁款

連登仔好波，繼續推

條女好似好正喎

既然起黑警底係因為佢地唔稱職, 所以都無問題
咁起其他有野做錯野既人底又有咩問題
標準搖擺不定

你朋友...

ching食開屎

其實會瀨乜野
你一係就講清楚啲

ok 推得
奶共人果然唔同啲

唔想家變就咪撚搞咁多野

你唔好扯開話題，我係針對你冇對家人打格(無論個男人係唔係片中事主)

都係嗰句，你繼續REPLY我﹐我就繼續推
等睇差佬遲D 搵你

說好的反中國反共 果然國安法過咗大家即刻變得愛國
中國人係唔關事㗎

推到開2

記住一句說話
百貨應百客

你自己係事主

有老婆都出去搞
抵撚佢死啦

係囉 再推 到時家變真係會上A1頭條

安心偷食 2.0

仲要做得中國公司高層都唔方係啲咩小人物喇
分分鐘同cpp好熟

唔拍乘客唔通影街景？？智商低冇錯，但唔好透露出來啦

都係嗰句，你繼續REPLY我﹐我就繼續推
等睇差佬遲D 搵你

唔好推呀 幫幫手

唔小心推左

你係事主?

打個飛機去入聖人mode 真係咁難？

違反國安法？

司機：一邊睇一邊打飛機，單手揸車都仲得呀

7.11 7.12 民主派初選

你都幾痴線
黑警點會理

唔想家變就唔好俾人bj

咁我唔推囉

事你老母咩，你識唔識字GA on鳩，爬下文先講野啦

時事

岩呀 國安法過咗 呢啲中共重要黨員嚟㗎 唔好推

乖啦 唔好推

你告你恐嚇呀

冇睇內容

車cam有內有外
以防萬一有法律問題
見識少就收聲啦

關你撚事

夠啦夠啦 收手啦

恐嚇呀
我告你

快啲幫推啦

含足成條西邊街

唉，我都覺得推嘅人好冇人性

咁我講野又關你撚事咩柒頭

哇屌 真係唔好推
請善用不推文回覆

你想係後面推定點推

風化案都唔係時事?

曲直難分

我話佢做乜關你撚事，咁在意，笑死

國安法第一炮

你同事有無返工

咁你又在意我講野?
傻鳩

原來已有家室!

##你最有

咁叫車震？

小朋友真係好可愛

開埋聲聽 條女含個陣有口水聲 好難唔係含緊 睇新聞睇完的士佬會放片 好心忍下 去酒店先解放

唔小心推左 梳

仆街 諗住放飯先睇片 點知巴打up左圖
隔離問我睇緊乜咁開心

繼續推嘅話 到時又發生命案就唔好啦

笑下你即

傳 銷狗

飲咗酒坐的士有幾出奇 咁又係你應該飲完酒都係坐小巴or等天光 邊捨得搭的士

真係好撚樣衰

千祈唔好推呀

我在意

我好驚呀

收到 唔再推

收皮啦，你咪又係立即覆我
扮乜撚野看破紅塵啫

撚雀笑唔呵呵

唔好 推

吓 唔係好差啫

覆你，順便幫推阿

你再恐嚇嚇我，遲下有差老揾你

推到個男人老婆見倒呀

一餐半餐, 其實OK架

千祈唔好推到5001

係嗰句，你繼續REPLY我﹐我就繼續推
等睇差佬遲D 搵你

收撚皮啦看破紅塵
等你reply 我呀濕鳩

你引我犯罪

好想睇片

仆街同事約食飯 阻人睇片燒春袋

冇問題 拉

推阿

都係嗰句，你繼續REPLY我﹐我就繼續推等睇差佬遲D 搵你

司機都唔想比人燒着袋，唔阻人扑野算係咁啦

lm

推呀 留名呀 我要睇片呀

一齊睇咪得

你講咩都冇用，張家庭無格相邊個發出黎有哂証據，
你係要繼續撐，我咪陪你玩囉，繼續推

春

有聲

再推

真

食撚左先啦 仲諗

你講咩都冇用，張家庭無格相邊個發出黎有哂証據，
你係要繼續撐，我咪陪你玩囉，繼續推

濕鳩P牌狗

屌 唔要

你揾警察查啦

呢個世界真係唔公平
平民被侵犯私隱就無得報仇
換轉個男主角係狗，24個鐘內上門拉隻dc9返去毒打再落charge
唉

點解唔沖涼都可以含 一定好臭

推到比片中男人個老婆睇到

都係嗰句，你繼續REPLY我﹐我就繼續推等睇差佬遲D 搵你

屌你老母我好驚呀

唔好推呀呀呀呀

個男人個鼻仲靚過條女個豬鼻

真喺上面條傻仔屌埋我嗰份

推得好快

靠嚇咩唔夠人講就搬皇氣出嚟兇人，你同嗰個扮狗話要放火燒dc9架車嗰個紋身mk有咩分別

個老婆咁既西款 唔怪得要出去食

唔準再推
請善用不推文回覆

推呀

你認架

2020年啦…
d思想唔好仲咁戇鳩啦
仲以為有錢人一定要坐飛機大炮出街
大把有錢人搭黨鐵搭的士代步
事實喺香港揸車真係唔方便

Hi 黃生

另一單黎？

發？ 你大陸人嚟？

睇埋佢老婆先啦

你自己認係佢

同一單

真係有錢自己請司機啦屌
講經咩

仲要飲咗酒

起馬有15年張圖

你快d啦

咪打飛機

呢啲post都有5毛，仲好睇過對情侶

你老母有病

不如你講下佢post張相出黎犯左咩法
淨係靠嚇做乜鳩

你老豆有病

唔使理條傻閪，就算佢真係狗，連仔都唔會交user ip出嚟

知道 幫你求del

可能佢激情得黍又好屌

我好驚呀

真係有錢佬的話，我留名睇佢比錢搵人私了隻dc9/車行負責人/片主

出去玩帶咩司機姐

求你放過我

唔好再推

條女呢？？？等左好耐啦仲未有

我道歉都唔得

多個人好玩啲

老婆無波，出街搵到件傳銷雞咁大波，唔怪得一上車就係咁揸

呢張圖本身係咪公開eg facebook ig 度搵
如果係Share出黎冇事
即使唔係公開 都只係私隱專只警告先會險控
關黑警咩事

定其實你只係假膠黎

我心好唔安落呀
仲唔安落過個偷食男

Please del po

facebook通曬啦

係的士搓下波仔，含下腸仔有咩問題，唔通你地無試過？

夠喇，唔好再推

唉，個個都係度笑鳩人，但係其實好葡萄

佢揾警察恐嚇我
可以告咩

屌咁條友係咪假膠
定係事主黎想靠嚇

問題係個男人有老婆

唔推囉

老實講，的士含J 真係未試過
司機就係前面，玩命

好 快啲 想睇佢瀨野

恐嚇呀

條友周圍恐嚇
揾人幫下佢可能有病

你食開屎？

飲大左?

你班友就唔好推啦 想人地頭家散咩 正仆街

推俾老婆睇

條友做得就預左啦

push

果位Ching講到係的士含撚好閒咁

個女都係幫個男做深喉唾液測試者

請司機咪多個人畀你老婆周囉

下次射定先上車啦

唔同你玩啦

偷食有乜好葡萄

夠啦你地 仲推

幫我做下

食花生睇人嘈交
事主mon緊呢個post既機率係
有錢有家庭但衰左

開記者會未

其實。。。做左就預左

邊度有人話有問題
大家欣賞條片咋麻

含下撚就叫車震？

舖頭做生意又可以裝cam
巴士又可以裝cam
的士點解唔得

黎明一身蟻

大家都係朋友

咪係

我叫曬人食花生架啦

屎都無得食既人, 點會唔葡萄

fake taxiiiiiii

唔小心碌左個橙入黎

👌

係唔係搵差佬恐嚇你，你自己心知討明啦柒頭，你覺得你放無格家人相，對人地冇傷害，你怕咩差人呀?

你講撚到自己咁光明正大，你怕乜啫???!

至撚你呢D P牌狗，扮撚哂智者，做埋哂D ON鳩野又死唔認衰，你咪繼續撐囉，有哂留言証據，我等你告上法庭呀，睇下到時個官點判

我等你呀，記得做喎

問題係波又影唔到
腸又影唔到

事主谷尻氣咁諗：你班垃圾乜都無就係到笑笑笑
希望個主席唔好惱

唔好咁講
有啲人想偷食都食唔到架

推咗咁多頁都未有人起到條女底，連登咩事

唔好再推喇

吓 唔係的士到含撚 咁仲可以係邊到含

支持老婆同佢離婚，拎條片同個官講佢偷食，分佢一半身家，同埋兩對仔女跟自己，每個月比5分3 人工自己做生活費

咁先多幻想空間畀我地討論

佢可能成日幫人喺交通工具含

cls 唔好推

酸都唔酸呢條女啦

facebook 有

咁同誠哥比佢的確係窮撚一條黎既

都係噏既啫
何必咁認真

問題係同個司機距離好近

如果你話巴士或者小巴含J ，我相信實有人試過

告埋facebook呀

飲勝

咁同你比 佢的確就係誠哥咁啦

隔離post都有
支那人黎

出面推到仆街, 男事主老婆可分定身家

P 牌狗正宗垃撚圾，笠水

青松侯寶垣中學

Give him a ......... job!

不過佢依啲明知有cam都咁猖狂
可能老婆默許左佢出去玩

24歲啲人講到中女咁

笑死，咁豬都屈到連登仔葡萄

一開fb就睇到片，唔推都無用，連登出名孤島都有片，你估出面係點

老婆默認但而家全地球都知

做咩?
你叫我做就做
你收皮啦

扮咩呀，自己話識條友，其實係度害佢
告你應該告公開段片個個
同埋Facebook share個個

你自己推得最多
柒頭

Wfc，話唔定個男人想家變

支支聲都無點算車震

你睇唔過眼咪直接報警 係度等睇乜等睇物 知唔知自己做緊D咩

同意del post

大家唔好推

急不及待想玩玩了

告埋p牌呀

真係唔好推呀

個樣唔得。。。。。。

如果咁 我推多一下就收手好了

似西門梓敬

上酒店先啦
咁心急做咩

個樣

其實講乜撚都冇用，邊個理虧你自己知自己事
你口硬有鳩用咩垃圾
唔駛我推，大把人都推緊

我好驚呀

依家極度恐懼
你可唔可以幫我揾你朋友我想同佢道歉

片唔係清, 又一面醉容, 打返個折啦

其實你知唔知咩叫車震架
小朋友

殘廁 戲院

好驚呀

依家極度恐懼
你可唔可以幫我揾你朋友我想同佢道歉

咪係 都冇抽插 車點震

咁你叫咩人唔好推

害死你朋友啦

係咪你呀

推POST吹呀

識吹簫男人都殺啦

條女睇落一般般

都幾豬下..........

你地討論太長無睇

不過見講開唔好推我都認同

咁樣真係會令男主角好困擾的

推推推

條仔係一個壞左既人，壞過許志安

唔好推啦

香港已玩完話要揾警察告我

婆婆伯伯都識，你比佢吹埋

某公司高層

無錢無生意點整整佢姐

認真?唔怪得我成年都無得like la😭

唔好推啦

“”香港已經收皮“”話要揾警察告我

點解？

含撚煽動國家分裂？

含撚都可以震架

無打佢個女個樣

生日禮物

大家停手啦好嗎

同你講個真相
無牙真係仲正

自作孽

摩擦力

仲某乜鳩呀, 起哂啦

我只想知道女既ig

見住呢條囡 我就瀉唔出啦

個位巴打可能岩岩起身

土地問題，去外國就唔駛咁

好撚豬喎

咪臭係，你地一個二個係咪太耐冇見過有可疑嘅命案?

Backup thisav

+1

好惱呀好惱呀，你班垃圾

上面好多青頭仔話條女好正好大波

大家唔好推喇

佢地可能油頭毒撚黎 見到盧覓雪都扯撚哂

交通肉便？

係
似到足

del post唔該

以為安心條片回帶

有質感但又唔會比啲牙整到

咁都叫車震? 你震過未?

上市公司CFO都比你講到冇錢, 真係痴撚線架喎

500呎

自己幻想下
識郁既真空吸啜飛機杯

呢條先係呀唔係傳銷狗

第一次見有成二百幾個quote

現實係條友住緊公屋搵緊工

係同一人“?”

未

嘩

爸打有冇後悔留言

出得黎玩
最緊要係技巧+主動 = 淫

有冇3分鐘

屌痴女，好過屌靚女

做得狐狸精都淫㗎啦 點解唔搵個靚啲嘅女

上市公司CFO一定唔係有錢佬
有好多幾萬一個月 比盡有D都有10萬既 咁就大有錢佬?
好多大陸公司 香港呢邊根本就冇業務
佢地剩係負責出下年報 盤數有audit睇 人工唔會太高

仲有無多d相?

大家唔好推啦，好慘啊佢

隔離POST有

嘩 呢張仲好屌

個樣差好撚遠

做cfo福利

呢張相好d

其實好多連登仔豬都冇得食
講真個cam 低清姐，樣一般，有波有口技，有得食就食住先啦

個客係佢用個閪傾返黎

個男人支那人嚟？

如果你一個人住就係嘅,屋企長期都有人唔通一入屋就扑咩.

黃永年先生

床單?

Fake Taxi

今日升定跌

24歲含個老餅

都已經轉到連登先嚟Delete post

錯你老母咩
房屋問題梗係開係時事台啦
依家就係要比大家睇下
房屋問題嚴重性

你個連登account都係早P牌幾個月開姐

我上年7月開架

推中國公司

請問有無後續?

216個引用回覆
係咪歷史上最高

push
唔好再推啦

大陸公司
個名香港拼音

食得多好野, 有時都想食個蛋撻既,........

幫你推

啱啱簽咗保單啫

刪啦

“”香港已經收皮“”話要告我

蛋撻本身就好食
你應該話有時都想食榴槤

刪啦

“”香港已經收皮“”會告你嫁

個的士司機當AV咁睇,睇到扯撚曬𣄃都死la

二百幾個回覆，算唔算破紀錄

刪啦

“”香港已經收皮“”會告你架
share
都告

佢老婆話我知冇所謂

CFO都係得幾萬一個月
仲少過連登fg

食開屎？

哦

去維景酒店避一避

大家千祈唔好再推

點解仲推緊㗎 唔好推喇

唔太似樣喎

咁蛋撻都唔係個個人都鍾意食....
都係個句, 百貨應百客

佢老婆話我知 見大家再推 就準備好家變

個post unlock埋1001
笑撚到我

唔好再推啦，我唔推， 大家都唔好推啦

屌 解左1001

2020年
明知有車cam
仲咁撚on9

佢係老友，已叫連仔再推要BAN

光復的士時代中國

屌你 原來一早上左新聞

Admin都追緊post

笑左

大家唔好再推，事主已經好慘

本身1001由佢沉 點知解左1001

無新資料唔該大家都唔好推👌🏻

奸夫淫婦!

咁快手

大家真係唔好推啦

錯嫁

你唔講都OK你一講
連登仔就幫你大大力推

admin追緊post

全香港男人都葡萄

全香港女人都憎你

你今廁仆街鳥

認真啦

屋企有大有細

你地仲想點

咁當初就唔好咁做啦
有老婆都要搵二奶
家變就抵死

收手啦連登仔
唔好再推

咁就大大力推 pish arrrrrrrrr

可以推到200頁

為咗尼d八卦嘢復41頁連豬無藥救，同藍尸一撚樣

成日覺得呢啲咁緊火親熱，似偷食多

好驚佢老婆睇唔倒個po

條女幾大波，正

扯扯地

Strong communication skill

咁講邊有人會聽你

可以再開post

又係大陸女人

真係好大

唔好再推了

拉麵大學

真定假

隔籬po話係雌性蝗嚟

黃金海岸果邊，想插

睇對波就知唔係啦
起錯人

屌
應該係人民大學但好撚好笑

仲記唔記得木偶鼻食雲吞麵

撚面大學

Pish pish pish

屌, 個logo勁柒

做乜鳩有成2百幾個引用

26、27歲左右。陰公，通曬天，呢條廣州妹仲有無得係香港地搵食？係香港讀書五年、工作兩三年，岩岩比佢夠七年WOR，攞到香港永久居民身份......不過出左件咁既事，都要行幾年衰運

咪3P咁嘅樣囉

焗咗成日唔洗就含, 好撚淫

有無人睇到扯旗

推到俾個男人兩個細路睇

讀咁多書咪又係要含撚

以後可以打正旗號
做正牌二奶

你都咪話唔爽

佢似係讀左同東莞淫技嘅課程

唔係咁多女人做到, 仲咁貪心要靚女真係傻左

怕乜，扮手足去澳美加重新開始

其實同個啲咩dick flash好似

賤男

支那駛撚讀書
學位買返嚟

兩個都係支那人?

圖呢

幾大波下

你會唔會搞錯咗啲嘢

post 個男做乜9
post 個女既多d 出黎好過啦

好正

出得黎玩唔係預咗咩？
家變都係遲早嘅事

扯到9都濕埋

肥好撚多下嘩

角度問題姐

原來大陸妹黎仲以為港女有咁大波

開床單？

寧得罪拉登 莫得罪連登

今朝好似有個巴打用新疆監控系統辨識過個男既
可唔可以認埋個女既黎睇下

幫個客含撚

Oral skill

千祈唔好家變我唔推啦

都好大㗎啦

中資公司個CFO喎！唔係唔推呀？

shit ！send錯左推 e加試下唔推先

話唔係同一個人就好難囉

書院道只唔只500呀
不過唔帶得返屋企屌就真既

咩網黎

#973

又整左推文我p牌仲試緊點樣唔推

床單 唔怪得一上車就開波啦 時間越黎越小

司機睇到手震就有

仲有benefit from a training situation

大明星都係咁話喇

D眼耳口鼻係佢啦。不過條片入面塊面好臃腫，無V面。

同的士張相做比對先知match唔match

安心冇咀得咁勁

臭到
幾貪錢先忍到佢含

係架車無咀得咁勁姐

I heard that stewed pig brain can help you !

第一次見二百幾個回覆

仲係熱門第二

joking or serious :( ?

自從安心之後，每年香港都會係的士發生車CAM影到既偷食事件

有冇人有backup

有波又淫肯吹，唔明點解有啲連燈食家話波細垃圾樣柒

你搵到條港女肯咁做先講啦港女冇波平架

今日佢地有冇返工

不要推

唔係最多1000？

admin解左

時代中國咩撚野公司黎

繼續推

大明星就賣比apple, 普通人就放出黎花生下

破回覆留言記錄

咁就繼續推上火星

check埋呢張

tui

#973 OK?

有道理

唔好撚推啦你哋

係同一人咩?

check 下架車有冇 cam 先啊嘛

支那地產商

依家接親客既車都幾乎有cam架啦

呢個好似係佢老婆

咁祖高域應該又真係搵得多嘅

個男人?

個男人同個女起到底未
利申無追PO

起晒好耐

就係呢個

個logo好似人形蜈蚣

對眼做乜鳩

唔追post都可以撳入去圖片個度睇啦下麻

事主

家變就梗架啦

ren Ming university返大陸讀law

機會好一般下咁播，
小心搵錯人。

樓主玩緊咩你唔係唔知呀嘛？

你朋友家變關我地撚事?

唔比人影到就繼續偷食咁唔會家變

本身大陸人

如果偷食被起底就攪笑了

榴槤正wo 聞落臭 食落返唔到轉頭

推爆佢啦

5毛冇錢驗眼?

FBI!!!

係，我覺得唔係個男人

要家變喇自取滅亡

唔好亂講

佢會告我地

出黎回應左未

係囉

應該係佢嚟 繼續推

真心驚喎
咁由呢一刻開始 唔好再推post啦

樓主個名

有冇懶人包

女嘅深喉唾液樣本可以係男枝棍度抽取

係呀
好驚呀

咪撚推

有咩好回應，使唔使同你講舒唔舒服

仲推

解釋下條女係咪有一野用左牙

推到條女出現

我p 牌呀

cls

我都係，推唔郁

有冇咁緊火

p牌幾時先脫p.

下世

左邊嗰個有啲似mix同埋好似正氣啲

其實要等幾耐

男事主fd 洗白緊

大媽咁嘅樣都話靚，你有冇病呀？

兩位事主就衰咗啦，要怪怪自己仆街係人哋部車搞嘢。
不過司機裝 cam 影乘客合唔合法

收皮啦

OK

5毛黎 點解有5毛話要del

兩個都唔識喎

...

一生只想搵一個肯係的士幫你含嘅女仔

有老婆都出來搞

個老婆知道左未？

唔係咩CFO 都有錢的

自己上網查吓2020年CFO 平均年薪先講啦

唔好推
真係唔好推
千祈千祈唔好推

男主角對芝娃娃眼無得厄 肯定係同一個人

唔好推啊！

嘩 咩事

你班仆街咪撚再推啦

個原因只有一個

係咩係咩

我個名

解埋1001

個樣係，但口音唔似喎

佢家變關唔關我事呀

推返先

起咗底啦？

吊

因為#8，連尼住解除埋1001 狗到

痴鳩線

你果三個del post嘅原因
同我地連登仔
好似一啲關係都無

所以po繼續推
不可以停

真係唔好推 頭家散喇

好豬

啲書讀定含番黎

有無番號？

極端分離分子眼奇anti 豆雞

樹大都叫讀得多書？

負評我有鬼用咩,唔肯面對現實

年薪一百萬有幾有錢呀？

林奠後生都有人話佢靚

唔好推
靜雞雞睇好啦

澄清下係咪40秒就射左

唔好推喇大家

波係大嘅又主動
法官大人

上報

唔洗的士含
平時係屋企會自動波含就收貨
我份人好知足

陰謀論： 呢對男女係咪PR 公司突登引開公眾注意力？

唔會, 只要肯俾領導上, 一定好運自然來
信黨得永生

大家唔好再推喇

嘩頂係條街到唔夠膽禁出黎咁刺激

放心無野睇

散左又有第二頭新嘅

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

拼音大陸

冇左條片

全港就業人口得2.8%係百萬年薪, 咁都唔算有錢

呢D 床單雞, 可能大把人爭住請

做雞唔洗讀書的

我就唔覺得自己有錢

我亦唔覺得我太太有錢

咪一樣坐巴士返工放工，喺公司一樣俾人當狗撚

歷時約為50秒

睇字硬過啲片

會唔會係另一個人黎呀師兄

變撚硬
做得出
怕j?

似以前報紙成人版的鹹故

求下大家唔好再推，因為...

要再大大力推

早知結果

唔想家變就咪出去滾
仲要比人發現

花生🥜

胸部游走，反客為主，褲頭探索，神情繃緊，嘴角含笑

你真係唔識架喎

家唔家變事小

有無影響份工事大

我未見過可以有禁多人reply個留言

個樣好過好多“中上”嘅連登仔

本身都係床單妹
依家知道佢做野咁落力, 可能生意仲好左

你講下一個listed company CFO 可以有幾有錢？

做Fund的話搵個senior manger 都隨時搵得多過佢

隔離post仲講到條友大到有惡勢力可以去搞鳩個的士司機真係笑出聲

咁點解班友係咁post呢張相?

吓，咪戇鳩
可以幫老細含撚上位喺絕對優勢嚟

你估讀完三大真喺返工一帆風順？

拆散人頭家了

FUCK

其實大家都覺得條女為錢含

點解唔可以係真愛，貪男事主靚仔而追撚含？

最尾露底

我大力d

似喎

呢啲唔大大力推對唔住自己

兩段分別約2分鐘及3分鐘的情慾的士車cam短片，今早於網絡上瘋傳，令網民驚訝之處，其一是肇事男女於的士內旁若無人之情慾行為，其二是經過網民起底後，男主角疑似是上市公司時代中國（1233）的管理層。《蘋果》上午向時代中國查詢回應傳聞，出稿時尚未回覆。

條條片都睇唔到既

睇睇吓個男嘅有啲似西門梓

真係...

周潤發都坐地鐵啦

成個龜頭bob咁撚樣

求del post
個女人我識 有老公 想家變

文筆幾好喎學到野

王永年D野係google 比人河蟹晒lu

可唔可以比個account balance睇下 ， 過百萬年薪一係專業人士 醫生 律師 總工程師 一係就開公司再唔係就大公司department head 我又真係無識一個過百萬年薪要放工逼巴士

隔離POST 話唔係呢個

咁點會求del post

btw 大陸雞清都岩咁重口味

唔好推
Push!Push!Push!Push!Push!Push!

政府工做高級啲都百萬年薪啦

慳錢又唔得 年年交十幾萬稅你估好玩

96年....?
似86, 80年多...............

估唔到仲睇到

Content rejected

依個就似啦 之前傳銷果個俾人整鬼

係

2M年薪

根本條女就幾正 上面連登仔嫌3嫌4其實自己女都無

我就真係識兩公婆都各自過百萬年薪。
你唔好見統計話唔夠3%就以為好少，其實好撚多。梗有一個喺左近。
8皮嘢一個月唔係罕見啦，好多無say嘅廢柴中層都係搵呢個數。

講返正題，呢兩公婆都係搭巴士地鐵返工嘅。
其實只要唔係老闆級咁有錢，打工嘅就算比你廿萬一個月，生活都唔會話真係有天同地嘅差別。

好多過百萬年薪同事 都係搭巴士地鐵wo

大師兄嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裏，喺呢個時候，大師兄眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。外賣仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從大師兄衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而大師兄既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦

出得黎玩 預左要還
推

你老母邊兩粒的呀，邊兩粒的呀

咪係,我年薪1.2M都成日坐巴士,因為揸車返觀塘好塞,洗唔洗又比account balance你睇?

描述得唔錯

條女本身都豬過西喎...

大陸啲高官好多個都係體恤民情啦

為左頭家
佢老婆可能都係當睇唔到算

好難睇唔到

條女計埋廿到尾
有扑扑脆唔駛錢 用公司項目換
送上門一定食架

屌 我返九龍灣既sorry 我返工都係搭的士 唔好講到搭巴士就唔塞啦 搭巴士放工連等車無一個鐘你都出唔到西九龍

咁你真係識得人少

我喺公司已經算低級

我一年最少都執一百萬

但我哋大部份人都係地鐵巴士返工放工 （除咗我老闆有司機住半山）

貼account balance 就無謂喇，咁私隱的事

呢度識我的人都唔少，你有興趣不如去硬件台睇下有無人識我？

咁佢做邊行？

唔係講到搭巴士就唔塞,係坐巴士可以休息下

見過總工程師搭地鐵
利申：識得

2M年薪好有錢咩？

唔係窮，但一定唔係有錢囉

跌左粒花生入黎

唔好推呀！！！！！

大佬啊，我都唔想㗎，你唔郁我又要講我好難做㗎喎

但係2M可以令條女追住條撚含

大家 真係唔好推喇

已經爆左兩日熱門
你地仲推

都話床單囖

啲仔女睇到會點

後生真好

咪係囉

揸車返工放工一個月咪駛多一萬左右

但我上巴士有得瞓，為乜要傷神去揸車？

放工認真攰就call Uber 啦，仲揸車？

我一個月坐四五千Uber 要唔要貼Transaction record 上嚟？

夠啦，大家唔好再推啦

膠花爸年中轉手既玩具laptop都幾十萬

收到！唔好推

咁都幾慘

係咪做保險?

跌咗個五蚊，條女搵咗幾分鐘都搵唔到

我又唔覺得囉,一定係我太樣衰

唔係保險,揸車返觀塘慘過坐巴士

咁又無咁誇張

三年加埋都未過廿萬

要

見到部門大佬同我一齊地鐵
人工大約係我6倍

愈講愈遠

幾時先有進展呀？

所以我唔明

一個CFO 點會因為財勢有人追撚含

一定係因為事主靚仔

我明
咁坐巴士都塞架

床單呀

咁只係反映你兩公婆慳姐, 同現實數據冇衝突架喎

可以訓下,休息下

你識嗰啲人咁有米嘅

搵咁多錢仲迫巴士

我識人都係因為咁唔揸車
不過坐地鐵

平時學生放假無咁多人會揸

幫佢含完 佢簽完名 大家又有錢賺

我喺公司算低職位

但我成個部門除咗我同我老闆都無人有車

唔通其他事用開隨意門？

ee

地鐵好迫,無位坐

正呀

中資公司出呢d醜聞無理由唔做嘢架喎

見到個女仔頭都冇郁 我表示好短😂😂😂

算啦 人地要扮貼地覺得搵2m同一般人無分別咪由佢扮囉

好快會換CFO

但唔會塞

大把啦，冇車位就要迫架啦

而且好多百萬年薪成功人士係一個人養起哂頭家

一個小康之家屋企2，3個人都返工可能總收入都多過佢

條女果然有 strong communication skills

對唔住 咁我只可以話你識人更少
我係公司都算低級

我一年最多都係執10萬

但我地大部份人都係渣車返工再唔係就搭的士

識唔識你我就無乜興趣 但人工同渣私家車或者搭的士係線性比例黎其實係常識 你可以搭巴士可以年薪一億添 但係唔好講都成個世界都係咁

當你搵到2m 時，要維持呢種生活同收入，駛費自然都有咁多

係咪唔駛供樓？係咪唔駛供養家人？

所以我唔明有人覺得2m收入已經可以隻手遮天（隔離post話可以搵個的士佬尋仇），係咪諗多咗？

知道了

得，我見識少，好未？

Quickly benefit from a training situation...
究竟佢寫緊咩
係咪將d共式中文譯左做英文

pish

見你用爛鬼CFO黎形容已經知溝通唔到
有d人覺得一年2m好撚多
我明呢個位比上不足
佢中資背景+呢份人工
搵個人俾少少錢扑濕個的士佬一穫真係好閒
大家睇法唔同 無謂再討論2m有唔有錢
搭咩車返工

你就唔識 咁都叫有錢佬 咁通街都係有錢佬啦

樓上嗰兩件用搭咩車嚟judge 一個人搵幾錢，會唔會膚淺左d
仲拗左咁鬼耐...

我是來推po 的

條女好似一個facebook page嘅人
我醒唔起個page叫咩名 有拍片㗎
同佢一齊拍片果條仔之前橙色頭髮 個page早幾年收咗擋 之後佢地自己成team人又咗組咗個crew
之前公司名好似Z字頭

唔好推喇

Strong oral skills

屌嗮你地老母 仲推緊

咪就係 我公司啲VP最少百五萬年薪都係巴士地鐵
舊公司有個大大大老細都係鐘意地鐵 貪唔會塞車時間易預啲

晚上時份 出完成日街
有尿味有汗味 洗都唔洗就含
呢d女唔話得 我條女都做唔到
遇到d咁淫既女 唔怪得個男既會偷食

日本風俗店有個option叫「即尺」
要加錢嘅，就係呢種一到即含嘅服務

佢睇得多bangbros
唔係以為現實真係可以玩bangbus吓話

臭到然後條女一野含落去

有冇人知佢老婆邊位？係普通師奶定權貴二/三代

問題係人地話自己同太太都係百萬年薪 放工要逼巴士 我覺得好慘姐
我搵一萬蚊一個月日日搭的士 比著我放工見到個管理層逼地鐵都會笑鳩佢啦

d英文真是嚇親人

96年個年份同佢讀大學個時間好似有出入wo

唔好推啦
pr公司打手post黎嘅

睇人仆街最開心

正常應該離職離婚

認真啦

你地係咪要搞到人離婚先開心？

離婚要俾律師費 又要分身家 又要贍養費 陣間俾你地搞到工都冇埋

咁層供緊既樓點算？

斷供？ 破產？

其實係咪得我一個覺得條女ok

96 年2015 畢業？

我都覺
如果揾兩三萬又係迫巴士
揾廿萬又係迫巴士
生活質素一樣咁揾廿萬有咩用

咪係囉，只係當街打咗陣車輪，摷咗陣嘢同含咗一陣咋嘛

人哋老婆同公司唔追究咪得囉

知否世事常變
變幻原是永恆

不要問只要信

車上 吹吹簫

唔通你以為偷食冇後果

原來放工坐下巴士就叫做生活質素唔好？
香港地渣車係原罪咁濟
返工放工你慢慢塞
坐交通工具唔代表窮
只係唔想邊揸邊塞同埋雙手可以用黎做下共他野
唔好講揸車都可以照用電話依個point

我細時都覺得做嘢做到咁上下高的職位係唔應該坐巴士返工

但你俾我有得揀，我都唔想日日揸車返工，又貴又無得瞓又要同其他車喺條路上刀光劍影

搵廿萬的好處係你日日坐二百幾Uber 過海都可以面不改容

搵廿萬冇部車代步又真係肉酸左d既
唔係話唔比你逼巴士

Pornhub永久保存版

兩個支那人？

係呀

仲要夜晚都咁清

我都想知係咩牌子

未沖涼，臭撚都含

william 睇哂未, DEL 哂未呀? 食個飯先啦, 我會叫佢地停手架啦
大家停一停先

成陣尿味都含
支那雞真係無底線

連登仔真係勁
十幾廿萬月薪都唔覺自己有錢

好 大家唔好推住

近年有親都係啲中國人搞事
理大街邊又係

連登仔係要同誠哥比架
咁梗係唔算有錢啦

靚仔？

唔係，有波路有肉地肯自動波含
好嘢黎

唔好再推，再推真係會家變🙏🏻

咁可以真係鍾意搭嘅
發哥都夾鐵啦

連登仔：你覺得有錢因為你見識少

是咪有2段

男既無戴口罩會唔會比的士佬傳染武肺

佢老婆應該自己改善下口技先

違反國安法，的士仆街等同表達光時口號

違反國安法，的士內扑野等同表達光時口號

P牌仔無資格講嘢

Linkedin 改返communication skills 做oral skills 先啦

終於有返次係高清拍攝通常呢d都係蒙渣渣，屌佢老味當年吉野家講咩高清拍攝，點知蒙到乜7都睇唔到，連講野都收唔清，到呢家仲未知佢果4隻字係講緊咩

聽講有老婆仔女
唔好再推

你都係想人推姐

條女應該幾識含
含到條仔咁快就出左

都唔撚似

會唔會係綁緊鞋帶咋

靚仔！好靚仔喎

1233 時代中國

放工開返聲睇 發覺個司機掩飾得幾好 完晒事先開聲咁

食雲吞麵呀

會唔會係吸毒？

放工要逼巴士逼地鐵係唔通好咩 唔揸車又未去到請司機嘅但係大部份我識既department head 都係uber/的士返工放工 再唔係就有人接

會唔會跌左個一蚊 想執返咋

唔好亂講，人地上市公司cfo點會做呢啲野。

擺明食金雲吞啦
木偶姐都係咁

仲有前傳的

停手呀
收手啦 William要喊啦

借牙籤撩牙咋掛

推po正仆街

利申：仆街

會唔會係食麵呀？

有碗雲吞麵

核突支那style

唔好再推，再推家變。

如果推唔郁，的確再放片

唔同人黎喎

全程都揸得好定個下好野

啲英文柒到...

下面唔似wo

好難睇似定唔似

下面似丫

終於唔係av畫質

一條片過, 由上車至吹完:

張單係咪好和味

271個reply

啱啊，最緊要方便！

你估日日揸住架車好爽咩

小弟見識少
係 條女功夫好 定 條友早洩?
由含到完得嗰廿秒就完事
真厲害

都話唔好推
人地岀軌唔想周圍傳

咁又多左半份身家

傳銷雞洗脫罪名？

又唔靚又肥 仲要大陸 學歷又唔好 咁都想釣金龜？

你估每日揸車去中環灣仔係一件好爽嘅事？！

真係慘 俾人放左上pornhub

當年黎講真係手機先岩岩有拍片功能無得拎黎比

保險雞？

點解會係時事台

完事後兩人會唔會咀咀
個女把口點算,戴埋個口罩浸味回香

床單嚟咋?

我公司知cfo 都係搭地鐵⋯⋯

無錯

每日返工放工坐Uber 其實真係舒服過揸車好多

我相信講揸車返工嘅巴打，應該真係未試過每日都揸車去中環鄰近嘅地方

利申：淨係星期六日揸車，每日Über 來回天后中環

到底要唔要叫媽媽？

應該含下未射

唔計衛生同危險 一定係烏巴好

西山路 ？ 西沙路？

唔好扮有錢啦你窮撚買部notebook都要左格價右格價

條友自己扮有錢je

我無扮有錢

我一直都覺得自己窮

柒頭皮
連登不嬲都係仆街仔聚集地
係咪比社運搞到你唔記得連登咩地方呀
呢樣又唔比哥樣又唔得
返去Facebook 玩啦

的士含撚:

的士含撚 之 前傳:

咁從你d post都睇得出你係窮撚

佢老婆正啲 交換食

係呀係呀

咁既post 都有得嘈

一睇就知好淫，係得的士做
預咗比的士佬留record
Btw 推到男女事主仆街先講

留名

唔好推 大家～

個男人個樣望落好正派

樓主
唔好再推啦
佢哋已經好慘架啦

事主都話唔好推
大家唔好推呀

係乜撚野je你窮撚收聲食花生啦

推夠未呀

關我哋咩事

快撚啲家變啦屌你老母
呢啲男人唔死都無撚用

窮撚先最得閒上嚟鳩噏

幾時立咗國安法鳩噏要攞牌？

家變先有得屌佢老母

扮咩呀
上得的士去開房
條女做多左啦
抵死呀

係咪條女特登做鳩個cfo, 邊有人會唔知的士有cam

咁都叫車震
咁打k輪都叫中出三百回合啦

其實睇倒有含咩？

唔想家變就咪偷食啦
係到扮慘

[url][/

GAME OVER

咪認同左你係窮撚囉，做乜撚野又比prove je你

鳩up都要對題，講番個上市公司cfo，咪再講你d寒酸生活啦

GAME OVER

黎啦黎啦 快啲屌我啦～

抵啦
酒店都唔去 係的士做
都係想要觀眾姐
依家滿足佢願望

起底條友，兩年前有post話過百萬，但人工加十個月bonus先過百，咪姐係5,6皮一個
人地cfo底都過百，未計其他

睇尼你都食得幾偏

我咪喺度食緊花生囉睇人車震

係你咁得閒咬住我唔放啫

直接拎住呢條片去打官司分身家
老婆又然

其實你做咩姐
笑佢偷食 想睇人仆街姐
你就離晒題 話人窮又剩
想點呀 大佬

認真咩

年齡差

中佬對24歲

你都真係好得閒

我公司另外再出其他人工外的收入又要同你報咩

返工剩睇老底同bonus 就真係含柒啦

放過事主 唔好推啦
佢哋都係一時唔小心放咗錯

想威囉，現實比老細當狗撚，上黎揾班窮撚串下咀
利伸，窮撚

知唔知咩叫carry income 呀？ 稅都唔駛報架，投資收益的一種

有時同你班兒登仔吹水真係好晒氣

笑L死! 諗起外賣仔與大師兄

山貓資本 王世階？

其實搵嘢講啫

一間公司股價跌唔夠2% 有咩咁大件事

又唔一定關個CFO事

認真問, 偷食同業績既關係係點?

呢一淡精好貴

推到佢哋老豆老母都知

我講佢個人GAME OVER
可能係佢老闆叫經濟入佢,方便佢雙方解約呢

第一次見comment可以有200幾個回覆

william 支持你

岩呀, 唔好推, 無事發生過

認人樣嗰個咩software 嚟？
想玩下

講真冇

不過依種支那公司接唔接受到佢做CFO就另一件事啦

人肉啦

Faceplusplus 大陸野

條女做咩架

做下個腦啦
司機轉頭屈你十幾廿萬
如果唔係報串俾隻乸知

咁又係

btw, 佢長頭髮靚D, 短髮唔襯佢

有錢人又唔代表夠膽做呢d野既
你估俾左錢就無手尾啦咩

同果d話帶勞都搭地鐵巴士一樣on 9

我支持， 唔好Del Post

依家做marketing
要幫人含撚
門檻都幾高
Btw張相差幾遠下係鏡頭問題定點

用迫巴士黎判斷人生？
人地搵廿萬慳住洗
咪一定早過你搵兩三萬既退休囉

聽聞 好多人覆呢個 po...

成隻你私煙咁...好撚豬

美圖廋廋啦

“出得嚟玩；就預咗要還。” 大大力推

,佢射完有無再咀條女..感覺好似廁所

咁我幫你堆下啦

ok·不要

依家幾多先會爆post架
好想知 有無朋友可以一齊推爆佢

係囉唔好推啦

的士佬發達大法=裝車cam
先黎一個安仔 再黎一個大公司高層

有百萬年薪都唔代表捨得洗
都睇你果百萬年薪係點搵法
例如一d出名A grade salon有經驗既剪髮師父都有1m年薪
但真係日日忙到無停手
有時午餐都無得食
佢地放工都只會搭黨鐵或巴士
就算有車都只係放假揸
其實佢地都唔算唔捨得洗
只係應洗則洗

呢次係real taxi

依家發唔到達啦...咁快po咗出嚟

點解個po可以多過1001? 又唔係重要發夢po

之前唔係有個的士佬畀人告咩 ?

今次個的士佬係咪仆得街 ? 人地有權有勢

中環泊車麻煩

有没有懒人包

因為知你班友仔會開 2 , 3 , 4 , 5, 6

係咪車安仔個位的士佬黎

點解唔可以
鐘意睇人仆街
得唔得架

死撚埋一邊啦 簡體生物

條女之前send 過露波片我睇

點放片 唔識放？

btw, 條八婆好樣衰

你老母之前都send過露閪片我睇添

你send過露j片俾林鄭

大把有錢既人坐巴士/鐵路，唔係到到都有停車場 標位，同埋好多港鐵上蓋物業，一定係坐港鐵方便

留返自己J 算

的士佬係黃

條女愛襠愛國

點解你仲惡撚過共產黨？開咩po都要你管？

老婆好好多喎 條女成隻雞咁

呢個男人唔係同一個人掛？

個樣差好遠喎

憑你講呢句，幫你push

Uber 的士？

5001

我唔會推

引用回覆有冇機會突破300

如果周芷琪就地正法添

希望大家唔好推。。。。。得咁慢

完未呀我諗佢地幾個都受夠

正義撚

無錯

未完，想知道佢地今日點過

收皮啦 屌你老母

條女可能仲含緊撚

你係事主

哇，讀埋law 既master 都要為左傾得成生意含撚。。

應該未出呀

要玩要係跳緊係搵雞樣啦
直接了當慳時間
唔通仲搵條文青妹慢慢溝談談情說說愛咩

俾我都忍唔到喇

扯撚左

蘋果條link已經delete咗 ?

偷

曲線推po
識玩

做左成日嘢，又屙屎屙尿，又有汗，咁都含，呢條女好污糟囉，真陰公。

車有震咩？

俗語有云
唔理好醜，但求就手
只要唔係太豬
加埋態度進取既話
我諗係男人都忍唔到

佢兩個仔女點面對同學老師？
你諗到呢到就應該知要del post

你乃on9也？唔曉中文？

咪撚再推啦
人哋好慘架啦

係喎
咁你就咪推po，然後去站務台啦
道德撚

係到扮道德撚想做咩
攞光環？
最憎你啲咁既人
企系道德高地指責人
你係耶蘇定聖母瑪利亞

難分真與假

連仔開通咁多post

咁撚惡既你

fg 就搵5萬啦，十幾萬做幾年就有啦

識個醫生搵十零萬 都係搭鐵
因為冇考車
亦都見過做侍應有司機車返車
但呢啲例子應該唔多

我都係咁講
好撚癲

條女唔靚勝在夠博服務一流

cls 仲係熱門第三

推文回覆

含撚不算偷食
明明個男人唔想 個樣好無奈

鏗鏘集講抗疫嗰集
兩公婆係醫生 間屋都唔大啦
唔係搵幾多就洗到盡既

一睇就知比人迫既

香港地揸好閒

揸超跑就叫有錢

緊火到
唔知男豬腳依家仲扯唔扯得起

惡撚過閪

做咩鳩叉開話題，推post la

一路mon post睇下仲有咩link未del一路含緊

樓主頭已青

揸超跑係香港咪又係比人塞
揸車係好閒 我指係真係有人搵到錢都係咁生活
已經唔係7老80啲醫生或者houseman
有啲人真係睇唔出

睇人仆街_ _ _

似條佬面對唔到多d, 估計平時扮慣好好先生咁款先會咁大反應
衰d講句，出軌個時又唔見佢諗下老婆仔女？

香港公共交通工具多姿多彩

仲有揸車去旺角，尖沙咀，老銅都好難搵車位泊
又無得飲酒
不如真係黨鐵算

大老闆既可以請司機

他只是個小孩

估你唔到

屌你老未

男既會唔會身敗名裂
女既就多咗好多個老細

就尼到2000

男豬腳老婆要唔要上黎講兩句

295

咪係
最撚憎人偷食
一定推爆佢

296

297

298

299

300

有無手足接力呀

點解個post唔封1001

見到佢哋咁慘
我都係唔忍心唔推落去

因為已經推爆咗一個

是咪手足先

因為樓主開左係cctai
cctai冇1001限制（好似係）

點解片咁撚豬閪 腫撚到仆街

有對愛人的士裡車震
司機喜愛拍片
的士的軟凳
比家裡舒適

聽到我就打柒佢

諗多左
過多三兩日就無人提喇
就算佢公司同事
都唔會敢當面笑柒佢

幾時出聲明回應

夠cheap

係，最多成班同事私下係group度笑鳩對狗男女，間中提下咁，無事既

英文好差

諗起都驚

特登login 推

Ramen?

好撚多網絡癲狗

佢地係咪唔識許志安

其實含下姐，好小事

係咪幫條JJ刨緊死皮？

好賤

抵啦

呢啲嘢男邊會洩底食女又含埋咁撚爽 大把人想啦 叫佢教路都黎唔切啦 女嘅話反而俾人笑到面黃多 指住隻臭雞嚟笑

想睇一百頁

香港有幾多人係賺多左之後會無啦啦想渣車
坐巴士唔洗睇路係到玩電話仲咪疏爽
我呢排學車都係志在有車牌 完全無打算養車

有個大波波渣手 黑黑地真係唔覺

推下先

雞都會叫你沖涼先
衰過雞 野獸咁撚樣

屌你你個名

人民大學

u sure?
條女反而多咗恩客

笑到仆街

幸福的賓周

笑死

靚女？

唔似廣州人 撈味重 可能外省人廣州大

老婆點睇黃生？ 2個女點睇爸爸

黃永年姓黃 係咪黃屍

陽萎都唔罪來的

個樣有啲似陳怡

唉

好想有條肯喺的士幫自己吹嘅女

有三百幾個人quote 你個留言係咩感覺

你係咪姓馮？😂

成就unlocked

老婆有得分身家啦

其實呢1百萬只係每個月8萬幾，以香港使費，只能講，唔多唔少，你話揸車呢，做得百萬人工既工都會好用神，尤其係做individual contributer, 搭公共交通工具可以係車到諗下野，覆下email/message, 揸車就專注係路到，連車外風景未別留意到。

欣宜

家變未?

hk01:男女乘客車廂胡混片段擺上網 女事主報警冀助刪片

女事主報案冀警協阻片段流傳
警方發言人表示，西區警署今日接獲1名女子報案，指發現一段自己於的士車廂內被拍攝的片段於網上流傳，並向警方尋求協助，希望能阻止該片段於網上流傳。報案人其後表示會自行循民事途徑跟進事件，要求警方備案。事件列作「投訴」。

自己行為不檢仲投訴人地
正一社會垃圾

支那人做雞傾生意番黎

想睇司機舉報公眾地方行為不檢
然後和解

豬肉佬想問錯咩

就係無錯，真人技巧符合學歷

finding memo

未睇過高清版呀

同賓周communicate

我比較好奇佢哋有冇整污糟人哋架車

條女樣衰啲吖？

爆1001咁搞笑

開房錢都慳

唔好再流傳啦報哂警

1996？
邊撚度似 成個啊嬸咁

唔知幫佢落口供嗰位popo 有無邊做邊笑呢可以有幸聽到當時人包膠

大波大波

7月7號生日，好大嘅生日禮物🎁

唔好推⋯⋯⋯⋯咁細力

Ching佢家變咗嘅話可唔可以返黎通知我地

唔好比老婆大人知呀

唔好推post

條片啱啱好影唔到個含j位
未必証明到條女含緊

陶傑講緊 單野又會咁岩同國安部開張日一齊爆
無人講國安嚕

🤣🤣🤣我都留意到

條女96年幾後生

係
許志安黃心穎係送中
藍灣半島人妻就係限聚令定唔記得咩
今次就國安法
次次都係咁

都話唔係佢lol

pornhub連日本AV發行商都無佢符
慢慢再搞大啲啦

覺唔覺次次政府有問題之前一兩日都會有啲所謂娛樂新聞出？

黑鮑離婚就係揀正立法會奪權

認真問 其實條女做乜？marketing 要做到咁？

呢個lol

哎呀 唔好推呀唔好推呀

輕力一推

如果的士司機係車內有貼上纇似「車內有拍攝」既標貼係唔算偷拍

呢Ｄ大陸妹真係以為住係香港就可以大撚晒咁。

家變喇仲推

頭先未爬文 梳

大陸妹真係特別on9

唔怪得知個個都話大波， 原來係中國女人

去得pornhub ， 港共一定無能為力

「報案人其後表示會自行循民事途徑跟進事件」
即係差佬叫你過主囉！

善用不推

睡前一pish

咁大鑊？？？？？

你是事主?

即係中國人katherine huang 都一早知道港共有幾無能

買架車話撚知佢震到個避震斷啦
係的士搞得就預左架啦

很黃，很暴力，親

收市價(港元)(指數|行業)波幅15.240 - 15.860
▼15.340
升跌▼0.280
技術圖表 »

升跌(%)▼1.793%
成交量6.79百萬 市值297.88億
成交金額1.04億 每股盈利43.051
市盈率(倍)45.028 收益率56.152%
每手股數1000 52週9.900 - 16.580

呢次可能連同佢落案既女POPO都忍唔住笑

條cfo 係藍屍定黃絲?

中資搞地產，你話呢

佢老婆唔係咁都忍到呀
老公條J要同人分享

咁唔推啦

HI WILLIAM WONG

點解仲推

架的士係開去西環，地址有出入，可能搬咗

光明頂講咗成晚又推咗上嚟

唔好再推啦,事情已經告一段落

收手啦大家都睇完，比佢沈好嗎

想跟進事件進展

沈你個閪

我覺得大家唔應該推

啱

我諗男主角都知錯，唔好再推

跌左一蚊入黎跟機

司機好冷靜

做乜野je你，你睇埋其他收入都係窮閪架啦而家又想扮收入唔低，好撚肉酸呀你
其實你係咪想連登仔讚賞你你je係咪出聲，唔好係度兜黎兜去咁肉酸啦，好撚女人呀你

佢想人地讚佢巧叻搵到錢但做埋d女人野

唔好推啦 幾日仲推

睇返前傳係有機會廣州人

廣東話係好正無腥味

條女好撚緊火

仲有冇其他？ 希望各位巴絲可以俾多啲意見

例如經濟方面 資金進出管制方面 人流進出管制方面

一定要令香港越來越安全

大家一齊出一分力

今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票

瘋傳成晚 可能你要遂個人手機check同del返了
一係登個新聞叫人唔好再傳同刪

識個女仔 黃絲手足黎 唔好再推

底褲好黃

條女緊火到淫到仆街

上到的士即刻發姣

時代中國控股有限公司，成立於1999年，中國房地產50 强，中國財富500强，香港聯合交易所上市企業（股票代號：）

就咁睇個名都知呢間公司有中方背景
隻dc9條片，搞到人地股價單日跌咗1.79%
我係間公司董事嘅話，隔一排後一定出錢請人好好招呼下隻dc9

講真，對狗男女係的士入面搞呢啲嘢係有錯，但隻的士狗出賣乘客私隱，簡直係離撚晒譜

咁快射

我幫你叫人唔好推

有咩私隱可以出賣呀

透明玻璃嘅車周圍行 咁嘅情況仲講咩嘢私隱

唔好推 對個女仔傷害好大 請刪post

唔好推@@@@@@@

蟲國有肖像權嘛

後生個陣應該ok

低啦

大家唔好再推 個男人都係因為鹹濕先偷食 比次機會佢啦

收手啦唔好再推

推到個男嘅返屋企

報已上

我想知條女有冇老公多d

窮又點，有錢又點

你咪繼續鍵盤戰士囉

CFO 底過百又點

我無話我老底多過CFO

但CFO 好有錢咩？

一人一二百萬根本好本常

推到黃永年出聲明

Ok

壞左既人 2.0

你地唔好再推放過人啦

的士係私人野，dc佬貼整污糟佢架車嘅人出嚟叫人幫手搵有乜問題，譚仔都會貼食嘢唔俾錢嘅人出門口，算唔算係出賣食客私隱？

推
條女含咗40秒就射

出得黎含
預左要還

要解決土地問題
星期日，投初選

屌唔好再推啦

快槍手

佢老婆應該都唔多介意，有錢有樓有車就得啦

Ok 唔好再推

公眾猥褻罪判佢七年啦

Sorry碌左個$1入黎

大家記得星期六日初選！

家變未

你對眼唔等洗可以捐出去

你條女正過佢？

你指邊方面？

屌唔好再推

身材，樣

偷食唔使還啊?

女主角起左底未？

初選投票呀

ok,你喜

[img]https%3A%2F%%2Fi%2FgS2yXEF.jpg&h=a4a745fd&s=540[/img]

港女好多iPad

可能佢老婆都係出面...

香港黎講大波真係比較稀有

想屌

少年你太年輕了，當你成熟小小，已經唔係追求個樣，條嘢成日冇洗，自動波擺入口，又大波，已經可以滿足男人的征服慾望，

俾你選寧願高瘦平靚女死魚，定係矮肥大波自動波？

師傅

有波有肉地, 自動波就配合
又唔係真係好撚樣衰, 男人點頂呀

Ching識食
咁嘅女都嫌棄嘅通常都係小朋友睇開動漫或者啲人造人假韓女

同老婆一般唔會玩咁刺激

冇人想知呀, 咪撚再阻住其他人追擊呢對狗男女啦

條女係我中學補習missy當年讀樹仁果陣 上門幫我補數已經feel到係淫底 可惜細個唔識野 冇上演av戲碼 佢係民建聯依家大熱捧紅緊既穆家駿前任 之前仲做過ICAC intern

將的士背景, 變做書房, 得咗

技術的重要性

結論係個CFO大概搵緊幾錢？

果陣屋企有養龜 屋企冇人 帶過佢入廁所睇龜

有冇睇你自己果隻?

巴打咁講野笑死

冇 可惜了

我WIN10 裝唔到倉頡, 被迫裝左個大陸軟件
請問點樣裝倉頡係WIN10

個男的做大陸公司
分分鐘又係腥港人

全部都冇個好人

條女本身都係腥港人

全部都冇個好人

教數教得好唔好?

矮肥大波自動波

佢追住我咬咋

同埋異曲同工啫，同唔好推一樣

我都密切留意緊有無花生食架

將的士背景, 變做厠所, 得咗

黃生：果陣褲袋有幾蚊銀仔 的士冇人 帶過佢入褲袋睇銀

cls 你班仆街仲推緊

班差佬見到佢報案果一刻應該好難忍笑

講真, 聽條女講野無乜醉, 都咁勇係的士任抄仲吹埋, 呢D對手好難搵

分分鐘想試下佢嘅口才功力

矇頭入閘

狗：你幫我含 我考慮下幫你

將的士背景, 變做狗屋, 得咗

警犬傳呢啲快過晒全部行業
呢個情況報警，嫌少人知？

佢地兩個係咪同事？

條佬幾歲左右？

老細，做肉便器咋，冇人叫你過一世，呢d先係肉體上感官一流

有冇個男既屋企人生活照多d
好想睇下佢地d 高層平時work life有幾balance學習下

咪係，都不知幾正

樓上果啲九成青頭仔仲用緊女優打飛機，認為要靚到林志玲又超大波先扑得落

有冇女主角同事update下女主角今日有冇返工？

屌你

哂氣啦 戈啲𡃁仔得把口 識條春
唔知幾有feel 有權有勢有女送上門

原來佢44歲 睇左年報

本身內置就有

個鼻好大

今日男女主角有無返工？

又sick leave? 唔撚洗做？

安心都未投訴 你去投？

班狗會唔會要女主角輪流含完先肯落案受理

兩段分別約2分鐘及3分鐘的情慾的士車cam短片，今早於網絡上瘋傳，令網民驚訝之處，其一是肇事男女於的士內旁若無人之情慾行為，其二是經過網民起底後，男主角疑似是上市公司時代中國（1233）的管理層。《蘋果》上午向時代中國查詢回應傳聞，出稿時尚未回覆。
【CFO情慾片？】4分鐘的士情慾短片 男主角疑似時代中國CFO

P牌推唔到

條女好豬

好樣衰

似老闆同雞多啲

40日SL咩，佢老尾

簡體生物，好鍾意呢個term

破千咩感受

如果將黑警呢啲「無紀律部隊」換成消防，再叫我一個含十個，我Ok喎

冇錯 我老豆政府工過百萬年薪
佢仲要堅持深水埗行去太子

分五個嚟啦

借位，兩分鐘行動POST

舉報港奸，人人有責 [實用舉報文英文範本]

條女好豬 第一下睇到諗起賓穎同老鼠安

睇D相，個男係好易認，但條女張張都唔同

的士群組

個女既應該跌左嘢

內置個個用唔到....

估唔到私底下咁狼死 一上車就除人罩狂嘴

千年道行一朝喪 喺公共交通工具做呢啲嘢

個cfo香港人定支那人嚟？

唔好推啦你地

話時話，安心單野個的士佬係咪無事？

求下大家唔好再推，再推真係會家變🙏🏻

條女依家人氣高, 出來做KOL咪掂LAW...
條仔就....

仲未爆嘅

半私人 即係半公共

話知佢 最緊要俾大家知道呢對狗男女

dc9覺得乘客行為整污糟架車，大可以即場叫停佢哋，事後貼人上網就可以令架車乾凈番？乜撚嘢邏輯嚟

明嘅
你班撚屌而家冇得起狗底，咪搞下啲市民出氣，發洩下精力囉

唔好再推啦好嗎

靜啦 根本無關係 P牌訓啦

你班連登仔真係好撚可憐，街又唔敢上，死淨把口， 除咗識玩網絡欺凌仲識乜
你班廢青好好珍惜埋呢幾個月，老共好快熄登，tg都唔撚畀你地用

訓你老母個閪
唔夠人講就話人p牌

你咁講就露晒底啦 5毛

你呢隻臭雞 你大街大巷公開車震怕人知
on撚9

咁你係咪p牌呀屌你

紅字就代表係女？戇鳩

我地鬧緊隻臭雞

如果你唔係當時人 點解咁撚激動

除非件事關你事

你好想老共贏

但係其實支爆緊

你鍾意覺得關咪關囉

臭雞臭鳩

去人地車上面車震 搞到人地搵食車臭晒

俾人公審抵撚死

我唔係想老共贏
我只係想你班廢青成熟少少
咪撚再上街堵路放火
影響市民生計
當然啦，我都有身體力行幫手篤過班黑暴灰

你同支娜一樣係加速師

你班廢青？ 露晒底啦 呀sir

傻閪 有種咪喺條街度對住警察大聲嗌「支那」囉
網上係威係勢，現實成隻鵪鶉咁，縮返你老母個閪裡面喇

你咁落力推post多撚謝

sir你老母
係呀Sir就直接拉喇，洗撚篤灰咩
連閱讀理解都唔撚識，仲學人上連登喎

p牌acc撚推到咩
頭先嗌人p牌仔，睇嚟你連p牌仔都不如

呀sir好撚惡喎

不嬲都大把人嗌支娜 訓咗幾耐

成日廢青前廢青後
人地救緊香港
你自己先係無用嘅廢老藍絲

阻Q住香港人

求求大家，唔好再推

嘩 你好大嘅官威

喔 散仔啫 難怪會咁垃圾 毅進仔

係土地問題

你叫我幫推 我咪幫緊你推囉

白痴仔唔夠人講就屈人係警察

幾撚時叫你幫推呀傻閪

你話人垃圾話人毅進仔
人哋工假假地都係公務員，個個月三萬蚊，薪高糧準
正所謂英雄莫問出處， 學歷只係一張入場券，撈得掂嘅話知你小學畢業喇

無論你班友點樣搞抗爭革命
你都阻唔到警察如常工作生活
相反，你哋返黑暴就keep住送頭
拉嘅拉，打嘅打，坐監嘅坐監，送中嘅送中

我講嘅係難聽，但亦都係事實
早日改邪歸正啦，難得共產黨已經畀咗機會你班廢青，不設追溯期，你仲想點？

仲未推完

比admin搬左台, 由時事去左創意

admin話緊你作條片出黎詆毀緊"事主"

cfo點？

William

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

kol 教口技
睇黃生嗰樣已經知佢咩level

條女服務真係好,下下大車

唔好再推啦 大家

有講嘢咩

呢個似好多喎，上面個個擺唔唔同樣 個個好慘

如果係咁既話我會揀用果十幾萬搵人打撚到佢仆街都唔益佢

男人=臭鳩

現實係連登仔連豬扒既都溝唔到

合理化偷食就仆街死啦

港男=臭鳩

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #馬格尼茨基人權法 #移民走資 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #特區免簽地位

Katherine Huang咁搞法都幾難有得撈
轉行啦 建議讀nursing 人工高穩定易移民包有工開

樓主可以考慮下讀個nursing degree增值加學D醫學知識

香港讀nursing 畢業直接用香港牌排移民去澳洲的

澳洲護士：病人比例好過香港 人工扣稅後高香港少少

英文能力要求容易 唔想考IELTS 可以考較簡單的OET(nursing)

有人為仔女教育
有人為住好D
有人為開心D 唔使日日聽柒婆9up
有人為工作環境多D mutual respect無咁malignant
有人為多D autonomy 做nurse practitioner

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

每日一問 捨得返工未？

咁唔推了

咪推 個男人有老婆

有無同事爆下依家佢地點

條女就慘了，成世俾人唱

個男人最多咪要對屋企人負責，就算離職，憑佢CV轉個頭就搵到工啦

男嘅高招
諗到利用的士大佬個cam 破壞條女下半生
之後再用廉價包養起條女
一定唔貴 因為已經身敗名裂
臭雞一隻

自己轉埋工 無晒啲閒言閒語
老婆生兩件 又走唔到

以後可以玩得正大光明
高手
識玩

知道

重講緊

同事們無再爆料？

等個post沉底吧

條女大陸人，唔怕冇面嘅

爆未啊～

哈哈哈哈佛大學

推 你若放棄 誰衛我城